做緊mos burger 你問我答

返緊part time
做左半年多少少
問咩都得，答到就盡量答
自爆唔答

MOS 乾唔乾淨

人工幾多

早餐沙律菜個醬係咩醬嚟？

屯門個間環境好污糟，
同埋d質素一時時，試過俾d淋晒暖暖地既薯條我
同幾年前爭勁遠

啲雞塊同麥當勞嘅麥樂雞一樣？

一般，野食嘅本質都幾乾淨嘅
但廚房就好亂，都幾污糟下
抹完枱嘅布又攞黎抹手
有時個包hi到其他醬又攞同一條毛巾抹

日頭同夜晚唔同價
同埋好似間間唔同
啱啱做嘅通常50-54

加2蚊蛋黃醬係咪無寫落menu
有時同STAFF講想加蛋黃醬佢地呆撚左咁

wasabi蝦堡點整

有兩隻醬，通常啲人食呢隻

巴打你咩時間去食
通常平常都係即叫即炸
但臨收舖就會比剩低嘅你

絲

我又未做過麥當勞點知啫
但你食都應該食得出唔同掛

啲薯條真係好撚正
出面有冇得賣

好少人會咁做喎

蝦堡 wasabi醬 椰菜絲
底嗰層包皮就搽少少芥末醬
面嗰層就吱返蝦堡個wasabi醬

點解咁撚好食

巴打不如自己買舊薯仔切黎炸
一定正撚過mos啲薯條

mos 啲姐姐好靚

咁係咪真係加2蚊可以有?
有時有, 有時又無

個wasabi醬係你地自己整定邊到有得買

即叫即整

蝦堡真係勁撚正

你最鐘意食邊個包

沙律點整

我係其中一個

點解薯條新鮮炸起都係淋？

sorry巴打我真係唔清楚
我做收銀都未試過有人咁叫
最多有人叫多醬

點樣先可以拎你地電話

法式和牛
我覺得算抵食塊扒厚身好多

咪沙律菜囉
通常係已經pack好曬一早整好
有人嗌就喺個雪櫃攞出去

間間都係咁？
我嗰間唔係咁喎
定你食嗰間有問題

首先你要靚仔

講緊橙色嗰隻

唔係加落個包到，係好似茄汁咁俾兜醬你

千島醬

啲包好食，但好細個，可唔可以大番少少

多數去旺角mos cafe
摸上手熱辣辣 但唔脆

我真係未見過
同埋要加錢㗎咩

咁只不過係你間分店嘅經理教得唔好姐
落錯醬最多係用刮刀刮翻啲醬出黎，或者直接唔用個bun
用毛巾抹完個bun會濕咗+可能有消毒粉嘅味

唔係我話事
啲包係用嘉頓嗰隻

要呀, 張單寫住 2蚊 mayonnaise

薑味汽水係邊隻牌子？一般超市會搵到？

因為放薯條個位其實一直保温
有時炸多左都會放嗰度
可能有時未必係新鮮炸起

ching你都識講日本啦

法式和牛好正
之後就到蝦堡同醋雞

同事你好
其實如果我遇到咁嘅情況一般都會dum左佢
只不過我見其他同事係咁做
同埋整包張枱又係用同一條毛巾抹，之後又繼續放包
不過唔知其他分店係咪咁

你地舖返工同收工洗唔洗用日文講 我返黎啦 我走先啦
利伸：做過 要講

咁應該真係有
只不過好少人咁做，啲同事都唔知可以咁

d飽係咪真係即叫即整？

應該係 Schweppes嘅 Dry Ginger Ale
我喺百佳見過有

醋雞都好食

this

啱啱入去做嗰陣比人水鳩左要講
之後次次去都成個on9咁講
直到我發現根本其他人都唔會嗌
我就冇講過了
利申 有新人黎做都會叫佢地咁做

係

去過沙田食 服務態度有啲差

嗰到啲人嘅問題
正常都唔會

有架 不過我做左兩年都淨係見過1 2個人買過
利申前員工

Gold memebr有冇得續

咩係memebr？

係，食過一次幾和味

成日返工偷食薯條
新鮮炸起真係起好食

你做邊間
利申上環返エ

太易自爆啦

新出個富士山抵唔抵屌

新個隻包點解圖係炸薯，送到來係普通薯蓉

好撚鍾意食海鮮珍珠堡

點解照燒雞包會冇左 好撚好食

你唔覺得好貴咩
其實佢啲牛係珍珠烤牛堡嘅烤牛
之後得嗰少少薯蓉幾塊菜，再比一羹所謂嘅芝士醬你
抵唔抵屌睇你點諗啦

圖片只供參考

屌成日整嗰陣比佢個飯辣親

但塊扒冇乜牛味，又好彈牙，似溝咗其他肉，覺唔覺？

食呢個包都係食佢個汁啫

摩斯漢堡個隻醬係一part part番定自已煮

最多人嗌咩包？

想介紹比我？

塊扒冇牛味不了

入貨一pack裝
我地自己加熱

海鮮飯burger 個sauce 點整？

mos burger
仲有蝦堡都好多人嗌

張coupon會派到幾時

唔清楚
都係成品再炸熱佢之後攞去整

好似今日 冇記錯的話

啲冰係咪用生水整？

好想食你個包

點解照燒雞要等特別耐

樓主係咪果個肥婆

你講照燒黑醋雞？仲有喎

點餐時想要多包辣醬條友唔埋我可以點做

吓咁快完，好耐冇食今日先第一次去

其實繁忙時間乜都要等好耐
同埋舊雞要炸的 炸四分鐘
個包又要烘

邊撚個肥婆

抹茶鮮奶點整

唔好點餐嗰陣嗌
因為點餐部機冇呢樣野
你可以自己去攞或者叫staff幫你攞

抹茶粉溝鮮奶

佢講緊7號嗰個唔係5號嗰個喎
黑醋雞係炸嘅
照燒雞係要用爐燒起碼6分鐘，如果咁啱用哂咁就要等耐少少喇

而家返工仲使唔使up 段野先正式開工

多謝ching幫手解答

我個間唔洗直接入去say個hi去打卡就得

做pt定ft好啲？

有冇員工優惠

冇黑醋架 應該全名係叫照燒雞肉漢堡 去過好多分店都冇 係咪會永久消失

我成杯會食晒
有冇建議？
啲冰好好咬口

粟米湯咩牌子？好好飲

點解會做？咁低人工

各有名好啦
想輕鬆啲咪pt
pt幾時返就幾時返一個月淨係返一日都得

各*

有半價優惠

噢已經冇出了

淨係講過一次
利申 做咗幾日

你喜啦
利申未食過，嗌親都走冰

多謝解答 我係時候死心

啲飯真係好撚熱
尤其係外賣 仲要包實佢

啱啱食完, 杯可樂個員工比成半杯冰，係咪特登

唔係好記得，未煲過
淨係記得白色包裝
係粟米湯粉溝水，100克湯粉1000ml水
建議飲少啲，全部都係味噌

其實pt算高
我通常夜晚更，$54/hr
之後每三個月就加2蚊人工
又唔係正職算係咁啦

牛油果係原個返貨，定係返嚟已經砌好哂？

慳成本吖嘛 其實大把食肆都係咁
你覺得可樂貴啲定冰貴啲
建議嗌走冰or少冰

全部野都砌好曬的
菜呀蕃茄嗰啲全部都係咁

味精*

點著條果隻咩醬黎？講緊紅色果隻

今日先食完mos cheese burger真係食唔厭

係未可以任吃鋪頭D野？

茄汁囉

有冇洗過煎牛排個爐？
倒油個陣有冇方法唔流出嚟？
日日洗爐都洗到燥底

好多小朋友食呢個

開個舖嗰陣淨係可以偷食薯條或者雞塊嗰啲
但收舖就可以任食，不過只限剩低嘅
所以我通常臨收舖就突登炸多啲煮多啲

mos burger啲肉咩肉溝成，有冇內臟

笑撚左
想講啲薯條好撚諗
琴日喺荃灣嗌左個紫菜薯條勁霉

點解gold vip都只係得93折咁少
叫你公司整張再高級啲
我一條友都食到兩張gold vip

我應該都屬於小朋友口味 芝士同番茄呢個配搭真係無得輸
仲要個包好軟熟

絲打做邊區

想問太古Apita同康宜果2間分店點解可以咁近？

Grill?
有呀 點都會流少少出黎
但倒水嗰下好撚正

有冇諗過炒完場就倒一轉油渣先

係 前日仲要搞到辣親隻手

唔知
都係一pack成品擺係到
我地再煎熟佢

屌 其他人叫我唔好咁做
話嘥時間

我都咁諗
gold vip得嗰93折好心就唔好整

咁收爐前先倒一轉就得

幾時有得做會員

我返個間仲要勁多大陸人
所以頂唔順 琴日去咗還制服
班大陸人仲要bully人

喺新界嗰邊

抹茶牛奶咩牌子

點解叫親seafood rice 收銀都大嗌海鮮？
唔係睇單嘅咩？

好似十月左右
有時限的

點解我咁好食

巴打返北區？
還制服好撚遠

想問你地沙律有隻汁係啡色嘅 想知叫咩名

牛奶溝抹茶粉

想瘋狂食黑醋雞

其實食完個盤應該點搞比較好

海鮮堡

你嗰間嘅問題，可能咁啱部機壞左
有三部機，一部係包order，一部係野飲order
一部係熱狗+珍珠堡+炸嘅小食order
通常都係睇單的，唔會咁嗌

未食過 有咩推介

全職做唔做得過?

感覺人流比其他同類快餐店少，係咪好做啲？

擺係到唔好郁
試過成日有客人連埋個食物籃dum落垃圾桶
之後又要我地伸入垃圾桶汁返
同埋好多人唔知野食要倒冰的
但又係成日又客人就咁dum落垃圾桶搞到成地野飲
真係越幫越忙，我寧願你地就咁攞返係到我地自己汁算

整體黎講全部都叫好食
但抵唔抵食又另一個講法
其實成本真係好低

上環果間薯條次次都新鮮又好食
以前日日三點幾都買
重會坐幾個鐘

應該無幾多個

勿相認

還好
但你預一日要企成十個鐘
不過整包嗰啲係幾好玩嘅
你如果普通想打份工賺下錢冇乜所謂
但如果你係要養家嘅就收皮啦

堂食裝食物個籃, 係唔係唔會每食完一次就洗
Btw, 所有米堡都好正

我覺得就算星期六日都唔算忙
飲食業黎講算好輕鬆啦

價錢問題，少去。
不過係幾好食

邊間
利申 你嘅舊同事

Rice不嬲都要call

邊有咁高人工呀
4x咋喎

從來都唔會洗，通常超污糟先攞去洗
平時攞抹盤塊布抹兩野就算
之後又擺返入去重新用過

我都去過好多間勿相認
SWA
MKF
STC
PAG
MIK
WCE

我嗰間唔洗
直接睇mon

自爆唔答

間間唔同吖ching
同埋我講緊嘅係而家嘅價
日頭50蚊 夜晚54

但都估到, 平時啲薯條唔小心high到個籃, 我都忍痛唔食

絲打請我食薯條，ok?

新手建唔建議試新包?

好平啫

新包又唔係特好食

別

7年前既舊同事，當年part-time28蚊個鐘

絲打我應該係你隔離鋪到做

絲打你靚唔靚

點解咁講

靚

牛蒡珍珠堡堅好食

MOS？

part time有冇話每次報更最少返幾多個鐘

你都覆得幾勤力

收唔收兵
我想瘋狂收薯條兵糧

唔係

冇吖

返工放飯先有

好悶吖

收靚仔兵

返開快餐店會唔會唔係好想食薯條漢堡包?

點解無芬達

我都覺
所以通常唔比錢佢賺
放飯嗰陣老閪都去其他餐廳食

一時時啦
因為返開都唔會成日食

問老細

而家係咪仲係full time先有半價買野食？

pt都有

仆街以前pt乜鳩都冇

點解富士山漢堡入面係薯蓉唔係炸薯餅 呃人

點解山海太陽D女全部都係平胸

想識樓主

圖片只供參考吖

魚柳bell係咪有得轉做wasabi醬 我個fd話得但係驚柒唔敢叫

正宗鮑鮑換包包

翻工包唔包兩餐？

好似冇

唔包
比個所謂嘅半價優惠你

有無玩過變態play男朋友用薯條點閪汁食

day off去其他分店都有

你覺得咩包最多人食 同埋你自己最中意食咩包？

次次都係around 6點半至7點

邊度仲有照燒雞漢堡而家得黑醋版

同問

點做會員

大佬你唔好咁痴線啦

冇
得自己分店
仲以係放飯時間

本身從來無諗過呢個可能性
見你個名就不自然諗到

其實除左元氣同薯餅包其他普遍都ok多
最多應該係蝦堡
老實講我做左咁耐都未食過曬全部包

要

咁可能係炸野條友係傻閪
一次過炸勁多

好似冇曬了

好想食樓豬個包包

呢個唔太清楚
不過應該有得買
因為都係一大pack醬料咁入貨

點解要取消南瓜餅

好似係某幾個月先有得做
印象中係10月

Answer me

巴打你啲思想都幾咸濕

南瓜薯餅都仲有喎

啲炸雞越來越難食
以前好juicy
近幾次食又硬又乾
旺角店

咁可唔可以整漢堡自己吃？幾多都得？

推薦邊個包 次次都食元氣同蝦 想試下其他

幾鍾意去荃灣食

整就難啲
但可以偷食配料

個人覺得如果抵食嘅就和牛堡
因為最多料，價又差唔多
但好唔好食就另話了
不過黑醋雞都好食，巴打下次試下

好

係咪好似開始請大陸人

幾個星期前聽到有d用普通話傾計

啲囡囡正唔正？

唔係大陸人多
係00後多

記得之前有個限定pizza包幾好食
不過叫個陣落單嗰位要對廚房大嗌
係咪隱藏menu嚟

係the forest 食冇得揀M size薯條得L 全部分店都轉哂？ 逼人食貴啲

ok啦普普通通咁
著住套咁撚樣衰嘅制服真係幾正都睇唔出

點解有D 分店轉做膠杯，感覺上細杯過紙杯

分分鐘你男同事仲咸過我

如果部機冇set到就要嗌喇

我嗰間仲有m size喎

最多請你食KFC

黑色會員卡 脱色
有冇得換

全面打擊環保撚（講笑

應該冇咩分別
因為㩒汽水機都係㩒同一隻size比你

同埋想問點解脆雞漢堡無左 變左早餐Menu

可以去問下

可能間間唔同

不了
又冇飲管個手套又on9

成日都好想食 但又咁早收舖 我收工又遲
試過9點半去到 已經唔賣野

part time駛唔駛做埋收錢?

公司轉嘅，我都想知

巴打下次放假去

同埋而家好似有deliveroo
可以試下叫，不過通常送到去都淋曬

你如果真人識男仔思想咸濕
你會避之則吉？

緊係要啦，咩位都要
洗野又要拖地又要通渠都要
感覺做埋清潔工咁款

巴打做乜咁執著於呢個問題
如果普通傾下計講兩句咪冇野囉
唔撚好搞著我就得

我曾經想做pt
為左免費食佢一餐
放飯時間點計算？
番一個鐘 放飯 食完走 可以嗎？

埋星先正 拿拿聲洗完坐係到等收工

無 因為覺得咁樣好似同女仔交唔到心做好朋友姐

冇免費㗎，得半價
放飯半至一個鐘
緊係唔可以啦，你返得一個鐘佢會叫你唔好返
如果你真係直接咁走左去會比人屌到仆街

洗野最撚難頂

最正喎 點解咁講呀你
識人洗野九點半開始洗到搭三就完
但真係乾淨

幾點開始計係夜晚更?同埋你覺得最難頂係咩

你唔覺啲漬好難洗咩

六點
洗野同通渠

浸熱水係萬能既
如果我埋星我係會放定盤熱水加埋洗潔精比人浸
咩漬都洗得甩啦

你又話番pt時間好free
咁點樣番pt先有著數

free嘅意思係自由編更表
想幾時返就幾時返
但係返就至少5個鐘啦

但好多野要洗
有啲又大舊

食開上環街市個間，食晏時間都要送餐，但成間舖得一條友送，送餐跑嚟跑去跑到隻狗咁

你介唔介意講你個鋪位係商場定點?

通常都得一至兩條友喺出面

都可以接受既 起碼高過老麥人工
而且又唔算辛苦

南瓜薯餅 媽咪好鍾意食
係咪唔再出

我仲會叫佢拎茄汁畀我，叫得多佢都識拎多幾包畀我

以前好鍾意食mos
乾淨 好味
食完之後覺得老麥係垃圾

有諗過入去做
不過嫌人工低 好似得$40定$42

仲有喎
ching食開邊間冇左？

返工係咪要帶帽

加左好多啦
巴打可以留意下

有得諗 我都揾緊野做
本身都係做呢行
新入職通常企咩位?
唔想做樓面

可以約你嗎

日式野真係好興呢味野

其實乜位都會叫你做
咁啱邊個位唔夠人就會叫你做

約我做乜

焗到痴線

出街

好貴

都正常
最想做廚房
可以偷食薯條

我去過幾間舖都仲有

出街做乜

其實都係
成本好低咋

等巴打做同事

你個間仲要係好厚個隻帽
收工個頭肯定好油

巴打又知我邊間
我係平常嗰隻喎

最推薦飲咩嘢飲
湯類除咗粟米湯有咩必飲

會唔會係咁
我好似同你同area 有牛出沒

有分既咩?

但真係好好飲 用個碗裝 份量多一倍就perfect

今日去元朗個間冇南瓜薯餅

抹茶鮮奶係幾好飲嘅

返過個半月，真係狗也不屌

冇呀 唔清楚
我見你話你個間，以為你意思係我間分店

冇粟米嘅粟米湯

何解呢

絲打我聽日黎搵你

聽日唔返

點會冇

屌個經理閪到仆街，D規矩又on9

我個間經理好好 不過店長好撚仆街

行街睇戲食飯

返咩餐廳都係咁
最緊要自己乾淨

觀塘有

如果想做係咪walkin問請唔請人就得
同埋有冇話邊間好做啲

巴打靚唔靚仔

部分分店有 因為部機比較大 難放啲
所以有啲店冇7號

係呀
最緊要睇邊間方便你自己
但有啲旺區嘅地方就比較忙

中上 俾人讚可愛

自貼睇過

依到唔方便喎

啲薯條好淋係咪唔會翻炸

我唔撚要金鐘仔

冇可能翻炸
淋嘅通常係擺耐左

我唔是班死毒撚

私心一問 有冇邊區多靚女

黎緊下次會出咩新野？

靚仔都得 想識返多啲大專生

我唔知你邊間喎
一係好多色 一係另一間

鬼知咩我又唔係間間都返過

我又唔係高層

比20蚊就有張新

性價比最高係咩餐

點樣先可以做會員，成日經過都心郁郁想食
同埋而家麥當又冇飲筒想轉食mos burger 算

熱狗跟b餐

有時限㗎
好似十月有得申請

狗衝去做part time

上次食蝦堡+炸雞+珍珠海鮮堡先夠飽(用12分換既)
如果比錢咁食..70-80蚊

富士餐沙田好少薯條，觀塘好多

Cafe 得大，普通店先有中，所以 cafe 反而選擇少

係 大食小小要食差唔多7,80先夠飽

點知是日精選湯係乜？
唔想吓吓問收銀
周打蜆同菜湯都好正
洋蔥湯好一般

新同事

沙田啲人好hea
樓上都有人講服務態度差
記得好耐之前未做pt嗰陣去食過一次

真係要問staff先知

其實真係好貴
試下食雙層摩士或者和牛
比較飽肚

我仲以為一 三 五 日同二 四 六 咁分
原來冇得估

證明

炸雞件好撚正 出面有冇得買

d食材有幾多唔係中國？

係咪冇左南瓜薯餅漢堡喇
次次去都唔見有

我唔鍾意食牛

你覺得呢

仲有吖
會唔會係你間分店冇？

即係幾多？

但附近都無MOS BURGER.
有時路過有既地區都會想死
但食多幾次就會喉嚨痛

唔太清楚
自稱好多野都係來自外國
但其實入貨嗰陣都淨係用透明膠袋密實裝住
都冇寫出產地，牌子嗰啲

雞塊辣醬好正咩牌子

好熱氣㗎
巴打唔好食咁多

食少一餐m記，可以食一餐mos

以為好似麥當勞個d咁個箱寫晒牌子產地

可能個箱有
我冇認真留意過因為本時多數都經理開箱再比啲貨我地放入雪櫃
下次留意下先

好貴 食唔起

有緣嘅話我偷偷落個員工價比你

薯條娘娘絲打

連登有愛
巴打早啲訓 好夜喇

留tg？

Full time 人工幾多 ? 有咩福利

你留囉

點食先最抵最飽
次次都要有包有薯條有雞塊同湯先飽

好似都係間間唔同
同pt一樣做夠唔知幾多個鐘就有勤工獎

睇你食咩包
我就比較細食
熱狗跟餐都夠我食飽
其實熱狗比較平同埋都同其他包一樣咁飽肚

食過黃大仙個間 啲薯條岩岩炸起 好撚食到依家都記得個感覺

絲打好靚女，白雪雪，無帶眼鏡

因為飯少人嗌d call左廚房即知可以即刻開始準備
有三個mon樓主應該係做旺舖
call單多數係細舖先會

關於南瓜傻餅
發夢夢到
因為垃圾公司之前入太多牛肉薯餅散唔到貨
所以南瓜轉曬做牛肉
放心啦之後會轉返做南瓜

想同樓主著住mos制服做愛

其實會員係咪永久見 d分無限期

個栗米湯係沖粉定點？
好好飲

多唔多同事生暗瘡

咁樣好浪費喳

其實算唔算辛苦
有咩福利呀?

我死窮撚
點食先抵屌

死狗公
鳩痕就去叫雞啦

好多味精 食完會好頸渴 點解會咁

關你撚事咩

B 餐即係大薯？

我見有幾間都仲用緊南瓜

冇記錯好似係

沖粉㗎
100g粉1000ml水
超多味精

唔多
好多都皮膚幾靚 男女都係

絲打返工笑多啲啦

咁做咩好

唔算，人流相較其他食肆都比較少
福利咪偷食薯條同埋有員工價半折

之前又有人話係自己煲

其實真係食乜都貴
如果巴打大食嘅就更加難講
如果講份量大嘅包我就覺得係和牛堡
如果係講最平嘅食熱狗啦

你講邊樣？

你以為啦
公司有一大包湯粉
一包可以沖幾次

好鍾意食蝦堡

不如講下有邊幾間

好多人都鍾意食

絲打係咪通常要企出面，無得係廚房入面做嘢？

點解咁早起身

所有湯都係沖粉？
咁以後唔飲啦

唔係
通常邊個位唔夠人就做邊到
我就收銀同整包多

無啦啦彈左起身

巴打飲少啲好

想食絲打整嘅包

我去開果間有兩個妹妹都好靚

睇你想做咩
如果係pt揾下錢仲有好多選擇
成日食放題見到靚妹妹仔好辛苦

絲打幾時再返工？

呢幾日都唔返啦好攰

因為要返學？

唔係呀
我而家都係屋企訓緊
因為前幾日先返完，同埋病病地成個人都好攰

咁休息多啲啦

想同絲打一齊食mos

我應該估到你返邊間

話估就估到咩
死啦我係咪自爆太多野

有無野食係你做完mos之後 以後唔會食？

其實都冇乜，大部分都算良心食材黎
真係要講嘅咪粟米湯
攞粉沖多味精到痴線
同埋烤牛堡啲烤牛就咁食嘅話咸到腎虧
因為個包係飯黎所以食落口先好似正常啲咁

難唔難入架，定係基本上問完都一定會請。

你個樣正正常常，唔係on99咁就得
試過有frd都想入去做
點撚知交form嗰陣連名都唔記得寫笑到佢而家
15歲就可以喇

我亂估嫁咋，你係咪白雪雪，無帶眼鏡呀

咁係咪呀？

隔離係咪有牛角

痴線狗公到
係咪隔住個MON都好想屌樓主??

上次炒緊嗰陣偷食過
咸到即刻飲水

其實我都好好奇明明嗰個都未見過我咩樣
可能我係個死肥閪呢
果然成班金鐘連登仔

2019年尾,可以 apply 會員卡 ?

唔該晒絲打
等我去做你同事先

成日食 點先可以做VIP 一直唔知有

想問蕃茄有無煎熟？有咗bb，好想食mos但唔可以食生野，所以要走菜

10左右可以，好似係

冇吖
絲打有左唔好食mos啦，好唔健康
祝你生個健康肥肥白白嘅b

和牛特級真心正 但絲鐘意食法式和牛？味道差不多咁

要年尾先可以搞吖

試過自製咩

有緣就見到喇巴打
唔洗再深究我係點啦

係吖
佢個醬我覺得好好食

試過收舖嗰陣將淨低嘅野全部攞黎整一個包
蝦堡加和牛再放塊魚柳再加兩塊芝士

Thanks

變肥仔

我整完都唔係我食 比同事食左
因為我一定食唔曬

比同事食左絲打個包

佢比張優惠劵可唔可以即場用？

多謝你
但有時真係好想食熱氣野，覺得mos應該點都好過m記

死毒撚
痾篤尿照下自己個樣啦

可以吖
直接攞去換就可以了

咁又係嘅
盡量唔好食有炸野嘅包啦

紅色大字 死傻閪

係話你牙
油頭毒撚死狗公

樓主幾歲

塊蝦堡係咪即整？

啲湯是咪罐頭

即炸就有份

唔係
用粉沖

自家製

傻閪 我邊忽狗公

想問把黃色遮係自己諗多左定點

d 包好食 但成日食一個餐都唔夠喉
食多少少小食又去到差唔多50蚊

如果食到啲薯條淋左或者唔夠熱可唔可以同佢換

而家香港係咁㗎啦
食乜都貴

炸薯條都要人保護咁我都幾廢

有啲會換
其實好睇嗰日個經理係點
基本上會因為唔想煩或者廢事啲客又投訴又係到嘈而換比你

呢個可以答你
因為唔係間間舖頭都塞得落咁大部既燒雞機，所以唔係間間都有

就咁睇食物真係唔值果個價錢
但衛生環境如何？
有冇見過小強老鼠果d

齋包叫係咪抵食過連set?
跟個set要加差唔多成20蚊 但感覺薯條好少

海鮮 分半鐘
蝦餅 5分鐘
和牛7分鐘加蓋

咁你邊忽唔似牙

無忽似

咁又係

還好啦，未見過
但就有啲亂

睇你點諗囉
齋包個價已經好唔抵
薯條通常建議嗌大嗰個

有冇覺得記甘多英文好辛苦

其實佢冇逼你記亦冇要求你記
因為聽唔明嘅話我地通常叫個客人指個餐牌比我地睇
加上其實所有英文都唔難記 好基本嘅這詞語黎

你有冇試過偷食

有呀

如果你翻緊工有人問你有無出過你問我答post你會點答

返過幾日發現冇人偷食😂

緊係答冇
博炒咩

返工偷食薯條好基本
不過做緊野通常最多都淨係食薯條

除咗粟米湯 其他湯都係開粉沖

岩岩食左一次

10份左右有續會活動

樂富有

其實mosburger 係收幾點嫁？

邊間？
暫時做左咁耐都未見過

收10點
之後汁場，我地11點收工

黑醋汁點整？

我仲有十幾分

係吖多謝巴打幫手解答

嗌咗凍抹茶鮮奶 但見到杯嘢大半杯都係冰 是否正常？

南瓜薯餅真係好正 食緊

得舊鋪先有 新鋪都唔會再有燒雞機

知就好

ching記得嗌少冰

所以我咪唔需要

用嘉頓嗰隻

Coupon 係咪派晒？

好似派到18號咋

Halo
你幾歲
唔洗返學？

多唔多處女番工？
樓主仲係咪處？

點解出面企得一個 廚房/入面企成7-8人

唔call比人屌QQ

PAG

因為廚房有好位要做
炸野整包整熱狗分飲品同埋分單
假設每個位一個人都起碼要有五個喺廚房
之後收銀又一個所以其實有時係唔夠人
想搵多條友做出面都冇

幾日前去食
收銀+執野一條友
廚房有條女係度篤電話 唔係做野
幾撚核突

摩斯漢堡

... ... ....

早餐火腿蛋包個蛋點整到咁厚?
要用幾多隻蛋?係咪煎好咗摺埋佢?

比個post fake左去食左一次

啲薯條凍到好似隔過夜咁，最難頂係唔知點解個和牛漢堡會好甜

同樣價位m記真係好食好多。。。

去試左淘大果間mos cafe 一般般

岩岩都食完， D 薯條 雞塊炸定 凍既

間野新開 班友仔唔熟手

可唔可以反映下
尖沙咀需要一間mos

食親都叫薯條娘 娘絲打做暗號先

安格斯都四十蚊啦

鍾意食美式漢堡嘅未必鍾意食日式漢堡
特別mos個和牛 個味同口感真係

我呢啲最低級員工黎

全職一星期要返幾多個鐘？

想做 晉升階梯點樣?

thanks

蝦堡個芥末蛋醬點整

漢堡扒大6定日本貨?

都ok ge... 肉醬熱狗都好食，但賣相好似尿片夾屎，不過cut左去得淨熱狗算啦

淘大新開果間MOS Cafe，連個包入面舊肉都係凍

識唔識塞爆

係咪冇咗脆雞漢堡

灰帽同綠帽有咩分別

變左早餐包

某啲分店Regular meun 都仲有

脆雞個袋點樣埋口

摺囉

hello樓主仲喺唔喺度？

新個特別包又伏又貴 杯特飲係藥水味

hi

根本又貴又唔好食杯野飲係牛奶加士多啤梨糖漿咁沖出黎

諗緊去唔去做pt好
想問下係咪一定要每星期返3-4日？

佢聲稱係櫻花特飲

啲櫻咗喺邊

唔係
自己比更表，有時一個月返得一日都得
但你啱啱開始做嗰陣佢會叫你返多啲嘅

屌我都想知
個包真係攞個海鮮堡加隻蝦咁hea鳩你
完全唔值61蚊，重點又唔係好食
想講我覺得杯野甜到痴線

不過紫菜薯條幾正，食開果間舖係熱辣辣放入去 不過又食過另一間係一早擺定落去，個袋裡面起哂霧 因為起霧果間仲要份量超少，好嬲，其實個份量係細定大薯條

幾時出番饅魚堡

同大薯條差唔多

應該唔會出啦

巴打幾多年前做
而家每間人工都$48 up
同埋呢個就好睇你個經理啫
我第一日返工就整包

絲打咁勁呀
好奇問問你之前有相關工作經驗？

垃圾包 換翻舊個塊包啦

原來金卡冇expiry date?!

來貨切好咗的水果菜，點樣包裝運輸？

冇呀

點解d 妹妹仔全部都平胸營養不良咁

德福個間分店會唔會再開?

次次食親都覺得好食

幾年前做過，係megabox, 果陣宜家家私都未搬過黎，好靜，夜晚係到睇人地打冰上曲棍球

有冇話邊間分店最高質素？

好似另一隻會員卡都冇

咩水果菜你指整包嗰啲定沙律嗰啲？

唔好玩嘅

都好睇嗰到嘅經理嘅
我第一日返都係繁忙時間6點左右返
個經理教我整包 教完之後身邊都有幾個做咗一段時間嘅同事都喺隔離一邊做自己個位一邊輔助我
而家啱啱入職都48蚊啦

有邊個港女唔係

鬼知咩 我又唔係高層

因為真係幾好食

巴打你就正啦

我真係唔識答你
因為我淨係知自己間分店係點
完全唔知其他分店咩環境

過去淘大食啦 新開

我响日本mos burger食過幾次,點解好食過香港？因為香港貨源來自台灣mosburger

7% off j die

天水圍開左
好多人做野

荃灣mos有個收銀個樣好似楊愛瑾, 望一望個職員牌,又係叫miki,係咪特登

睇黎巴打你好得閒
成日mon住我個post嘅
覆得仲快過我

想問下幾號出糧？啱啱開始返

7號前

五年前同事 當年得33蚊個鐘

想問下係咩真係要自己銀行ac先做得

點解咁低人工都做
你唔覺得做爛市既咩

無銀行戶口咁點出糧畀你整個銀行戶口唔係好難姐

你啲同事係咪返幾個月就唔做??成日見有啲女仔就好快唔見人.定係調咗區?

公司有無員工活動？

有啲係返一陣就唔返
有啲就純粹成日唔編更
都會有調左區，不過有時啲經理真係好on9
專恰新人，搞到嗰個都唔想返

冇員工活動

你覺得邊兩隻包最好食？

新世紀果間啲薯條好難食，淋Patpat既

我想問下對鞋有冇啲咩規定？定係普通波鞋就得？

普通黑色波鞋得嫁喇

好 唔該晒你

之前話如果做夠三個月又做得好嘅會加2蚊人工
但都係個經理話事

黑醋雞沒有之一

同海鮮包差唔多加隻蝦比你
一般般啦

上次我喺大埔食炸薯條好難食shit

平時都幾好食

黑醋雞肉漢堡用咩牌子醬同醋？次次都食呢個

n 年前有限定吞拿魚pizza, 好食到痴線
好想再出

琴日用gold vip半價食左個咩三文魚 麻麻地
都係黑醋雞肉漢堡正

另外我次次都會加$2蛋黃醬
其實仲有冇其他醬可以加

多唔多可以食既女？

其實mos點叫最抵

黑醋雞 想知用咩醬

點叫都唔抵堅係貴
食熱狗囉 最平係佢

我真係答你唔到佢啲貨嘅包裝都冇印公司嗰啲
一個普通嘅大透明袋裝住

你靚唔靚仔

印象中一個星期到幾個星期？
唔係好記得 我間舖通常都經理/全職/大粒嗰啲換
我就從來未換過

薑味氣水好撚正
夠竟邊度買
惠康無

幾錢一個鐘？

通常超級市場都會有喎
試下去啲大型嘅超級市場睇下